XPS 開唔到機

部機用咗8個月左右
噤電源制有燈，但mon就冇反應，十幾秒電源制就熄咗。(叉電有燈著…)
係咩問題

你個嘢壞左

有保就去搵人上門收走啦

我都係 push